Instalacja:
1) Zainstalować JDK 8
2) Zainstalować klienta git'a
3) Zainstalować IntelliJ, kiedy zapyta o zainstalowanie pluginu Scala, zainstalować
    (można robić w innych IDE ale to trudniejsze)
4) Sklonować projekt (najlepiej nie przez IDE tylko ręcznie, żeby potem móc zaimportować z gotowych źródeł)
5) Wejść w konsoli do folderu projektu i odpalić 'activator run', czekać
6) Po odpaleniu się serwera, wejść w przeglądarce w localhost:9000, czekać chwile aż się skompiluje (widać w konsoli)
7) Zaimportować do IntelliJ jako SBT project
8) Można kodzić. Zmiany w plikach od razu widać na serwerze

Konfiguracja bazy jest w pliku 'conf/application.conf'
Sterownik JDBC dla postgresa jest w folderze 'lib'

Jeśli w bazie danych nie ma tabel odpowiadających modelom, to przy uruchomieniu projektu z przeglądarki wyskoczy
komunikat. Wystarczy potwierdzić i program sam utworzy tabele.